時事台長期風向：每個集會都話係和平集會，叫人唔好帶gear, 害撚死手足

和唔和平已經唔係示威者決定

cc台好多人ff咗個idea就開post叫人跟
on99